一人一樣就算佢生得靚都即刻扣分既事

對小動物無愛心
藍尸
有睇抖音

生得靚點都唔扣分！

成日周圍蒲飲酒食水煙

藍屍
即扣到0

非處

港豬

整容

冇波

男定女都扣分扣到負

成日發脾氣
拜金
食煙 中意浦
咩都要就佢
雙重標準 (佢同仔玩就得 你同女玩就唔得
)

食煙同鍾意蒲

上連登

無禮貌

手指 腳趾 指甲 腳甲核突

閪口閪面

成日笑人、心地唔好

自我中心
小氣

唔係處

男人矮
女人無波

自私

口氣 食煙 藍屍

食煙

食煙
女人紋身

too

食煙
港豬

個人護理差
唔洗頭 唔剪指甲

特殊癖好例如鐘意屌鼻哥窿或者鐘意比人屌鼻哥窿

驚靚女都比我屌到佢變豬八戒

鬧人 ，串人

口氣 幾靚女都扣到負分

落過b

講人壞話
做野唔理其他人感受
去餐廳食飯對侍應串77
去完廁所唔洗手

腳趾真係好撚重要

串77

唔戴口罩
奶罩除外

咬食物嗰陣唔會合埋口咬食到jap jap聲

食嘢習習聲

負分

Agger
食嘢唔合埋嗰口
即走

From 支那
自以為是

中出即飛

飲下酒都唔得你搵毒撚同宅女？

點解咁多飲酒食水煙間唔中一兩次正常社交姐

貪玩

把聲拆

扣你五十分